我係香港人，我唔走

香港係我屋企，我會留係到，守護我屋企

我係英國人，買緊機票走

88